叫工墓完送仔女返中國留學, 唔去英國

犧牲仔女前途, 自己飛黃騰達
斷交喇, 笨

中國學生就去英、美留學
香港學生就去中國留學
係嘜玩法?